想送女仔手錶俾人，千五樓下有無好推介

有女仔frd就快生日
想買隻錶俾佢
巴絲有無好推介

Lola Rose 幾靚

澳利非亞

Olivia burton

要唔要多個fd？

Rolex(高仿)

同埋我做fd

首先你要肯定條女識睇錶

女仔應該都靜係識DW姐

Baby-G/G-shock

錶面係幾靚
但好似要女人味重啲、斯文啲嘅女先襯得起...
我個frd偏sporty，睇落去細個啊

Rosefield啦 大路款又平

有諗過
Sporty type其實幾好
但錶帶好似好易污糟咁

呢個又太大路
白錶面好無聊咁

去旺角家樂坊間黃店睇下啦 啲款都幾ok
Timex果啲就似dw

apple watch 3

Apple最實用 其他個啲買比佢都唔曉啦

吉之島

Apple Watch

加多少少買天梭

點解我當天出POST無人覆同樣問題

記唔記得咩名
趁今日出街睇睇先
多謝介紹

但唔撚靚

你budget太低啦ching
300-400$買咩手錶
去執隻玩具假錶算啦

你想申請做兵？

Olivia burton 好易壞

有一隻用左5年仲未壞
係錶帶易斷

識人上次一年未到壞咗
間舖話當人為唔包
Offer 6折買過隻新
然後個店員話
「其實你都戴咗好耐，差唔多啦」

不過係靚嘅
我都有隻用嚟襯衫

唔夠一年就壞又真係幾誇張啵
我自己有3隻+幾個朋友都有買
我地咁多個人都用好耐無壞到
可能你朋友仔唔好彩

襯衫真係好好用 勁靚

咪係
送隻錶比個臭閪
佢咪一撚樣遲到

女人無資格戴錶

千金難買紅顏笑啊ching

屌 我溝梗嗰個
不知幾準時 準時到早到
我次次都超唔好意思

比多少少，買apple watch, 最穩陣
再唔係買上一代，平少少
買普通錶唔合心意既機會好大

千五蚊隻錶，只係下欄貨色，買唔到靚牌子，點買都唔會心動，算啦

Fd 送乜撚嘢
一齊左先送啦
溝女唔使咁多消費

好心得千5咪送錶啦

女人買咁貴嘅錶做咩
樓上講嗰堆都無過budget啦

拎1500正正經經去叫隻雞好過啦

最後買左隻台灣錶 600以下

千五蚊有咩質素？
大媽？阿嬋？不了
想要純真無暇初戀feel

咩樣咩牌子
介唔介意影一影？
上網買？

Dan Henry 1964 , 38mm , 女仔戴岩岩好

上網買嫁

竟然未有人po日本工藝師手作
連登已死

咩牌子？
有無舖頭名

但佢講咗好耐想要錶...

5記得啦. 都好耐了
網購的只記得

timex

慘 仲諗住follow下間shop

1500拎去叫次雞好過啦

christian paul

睇下Triwa 多幾百但都靚

Apple Watch 3 千5有找

我個隻2015年買，個陣Olivia Burton係香港仲未出名。
5年換左兩次電，行得走得。就係前排跌左落地下，隻O甩左出黎，變左livia Burton
宜家想換錶都唔知換咩牌子好

仲有白色，粉紅色
有人想知再講

啲款幾靚喎
留意下先

真 仲要多款可以揀
多謝介紹

痴撚線
我青頭
想留俾女朋友

hello絲打我都差不多2015開始帶
d款真係好靚 靚到其他牌子都睇唔上眼
我換左1次電咋 除左錶帶殘殘地
都正常用到 錶面都仲令立立
太好襯衫 上年買多左2隻唔同色

問下啲業餘工藝師

knot
揀多款錶帶比佢襯衫都仲得

玫瑰金勁靚

Swatch

Maven watches點睇
本地品牌

7, 不了

咁似乎你係要買錶俾自己喎ching

Baby G

你送APPLE WATCH 比佢不知幾開啦
洗撚靚咩